Prottokoll sel 1misel Oktoobris 1880
Koos olid kohtu Peawanem Jaan Saarmann
Jaan Kreep
Hans Simsohn
Kirjutaja H. Saarmu
№ 36.
Walla kohtu poolest sai  Tõnis Wähki peale kaebatud, et tema on kaks korda kohtu käsu wastu pannud. 
 Tõnis Wähk astus ette ja ütles: et tema ei ole mitte walla kohtu, ega Tallitaja käskude wastu pannud.
Mõistetud sai: Et  Tõnis Wähk peab 2 Rubla 50 kop. trahwi maksma walla laekasse.
Semõistmine sai kuulutud ja Tõnis Wähk ütles: et tema seda ka mitte ei täida, waid nõuab suuremat kohut.
On ka need mõlemad Prottokolid wälja antud.
Hakenrihtri kohtu mõistmise peale on Tõnis Wähk se 2 Rubla 50 kop. walla laekasse ära maksnud.
Täidetud (2 R. 50 kop. walla laeka heaks)
Kirna walla kohtu nimel:
Peawanem Jaan Saarmann XXX
Jaan Kreep XXX
 Hans Simsohn XXX
Tunnistuseks kirjutaja H. Saarmu /allkiri/
